［又猜燈謎］謎面：監警會 猜一著名公職人員名字

如題，好易猜。

劉江華

唔係，再猜，答案就在眼前

秦朝宰相 李斯

唔得掂啦

都唔係

咁易猜都冇人估到？

Sillly

輕鬆

唔等啦，開估：

娘定幫

猜一著名連登on9 會員名字

韓林兒